{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_008776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "관악아트홀 · 관악중앙도서관"
    },
    "text": "冠岳アートホール·冠岳99·99\\n\n冠岳文化館·図書館は、ソウル特別市冠岳区が234億ウォンをかけて2002年10月11日に開館した複合文化施設です。敷地面積は7,340m²で、中央プラザを挟んで文化館と図書館があります。2020年4月2日に名称がそれぞれ「冠岳アートホール」と「冠岳99」に変更されました。文化館は地下2階・地上3階規模で、1階には展示室(約230㎡)、楽屋・待合室、冠岳文化院、食堂、第1講座室があります。2階と3階は公演場(客席698席)、チケット売り場、ロビーから成り立っています。地下階には第2講座室、第5講座室、女声合唱団室、舞台製作室、駐車場があります。図書館には子供閲覧室(80席)、老人および障害者閲覧室(16席)、連続刊行物室(18席)、デジタル資料室(49席)などがあります。また、無人貸出機や大講義室、講座室も存在します。現在の所蔵資料は、2019年の基準で図書195,191冊、非図書(視聴覚資料など)18,685点、電子書籍9868種を保有しています。火曜日は定休日です。文化館と図書館では、教養講座プログラムや生涯教育プログラムが幼児から成人まで対象に実施されています。中央プラザは建物の間にあり、面積1,120m²のスペースであり、250人を同時に収容できる休息空間として利用されています。住所はソウル市冠岳区新林路3ギル35（新林洞209-1）です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設の名称は何ですか？",
            "answer": "冠岳アートホールと冠岳99です。"
        },
        {
            "question": "この施設の開館年月日はいつですか？",
            "answer": "2002年10月11日です。"
        },
        {
            "question": "この施設の敷地面積はどれくらいですか？",
            "answer": "7,340m²です。"
        },
        {
            "question": "この施設には何がありますか？",
            "answer": "文化館と図書館があります。"
        },
        {
            "question": "文化館の1階には何がありますか？",
            "answer": "展示室、楽屋・待合室、冠岳文化院、食堂、第1講座室があります。"
        },
        {
            "question": "図書館にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "子供閲覧室、老人および障害者閲覧室、連続刊行物室、デジタル資料室などがあります。"
        },
        {
            "question": "現在の所蔵資料はどれくらいありますか？",
            "answer": "図書195,191冊、非図書(視聴覚資料など)18,685点、電子書籍9868種を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この施設の住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル市冠岳区新林路3ギル35（新林洞209-1）です。"
        },
        {
            "question": "この施設ではどんなプログラムが実施されていますか？",
            "answer": "教養講座プログラムや生涯教育プログラムが幼児から成人まで対象に実施されています。"
        },
        {
            "question": "中央プラザはどのように利用されていますか？",
            "answer": "休息空間として利用され、250人を同時に収容できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 324
    }
}